（淨係三罷有咩用呀！）馬上set今晚做死線，唔滿足訴求就佔領禮賓府同立法會！

唔係反對三罷

但淨係三罷有咩用呀！！！立即講最後回應限期啦！！

依家林鄭係想拖到G20之後先再推呀！！！

2 0 1 9 盾 牌 革 命 ！ ！ ！ ！ ！

香港就嚟輸，想贏就要有下一步

- 分享自 LIHKG 討論

乜牌都要打！！！全部出嚟唔好停！！！唔會再有下一次！！！

民陣，你加buff去勇派時機到啦！

失敗主義不是無為的理由

希望經過今次大家學識抱打不平，友善照舊，有錯就要講！

分化輿論要由我地親手阻止

戰場唔止熱門仲有係最新

！！！

最重要係要佢平反返唔係暴動
唔可以俾佢告之前捉咗嘅人暴動罪
暴動罪可以坐10年

英超踢38場先有冠軍，而我哋只係踢咗幾場互有得失嘅波，未去到4月都未知冠軍花落誰家

如果而家只係因為有失波，有黃牌就覺得失敗

咁你同考第二都會喊嘅林鄭有咩分別？

請大家放棄行動一兩次就會有成果嘅期望，預備自己去打持久戰

1. 鍛鍊身體，令自己更強壯，保護自己，保護我哋嘅兄弟姊妹
2. 學定急救，噚日遊行嘅急救人手真係好唔夠
3. 去睇敵人對付我哋嘅方法，我哋一齊去諗策略

我哋只要堅持，我哋只會離成功愈嚟愈近，離失敗愈嚟愈遠，唔好忘記曼德拉坐咗咁耐監，佢冇放棄

佢喺監獄日日健身做掌上壓，就係為咗迎接勝利嘅一日

無錯

不能再重蹈魚蛋既錯！！

！

呢樣唔洗傾啦
今晚必須回應

冇錯，剩係去三罷冇用，要有野附助

其實尋日遊行前一早要傾

同意

push

如果唔平反呢個定性
任何參與12號示威被捉嘅人都可以比告呢條罪

見到有post話咩暫定死線係夜晚

首先唔討論暫定用詞有無錯

最緊要係，你都要明確表示唔回應會做d咩，等示威者有所準備！！！

唔回應

佔領立法會 係立法會開臨時會議
直接動議聲明示威者無罪 以及抗爭非暴動！！！

依個政府憑咩要同你傾 二百萬人行完wfc 612話左你地聽政府係驚d乜野 但係個個都驚付出驚流血 和平理性 拎哂光環？之後點？政府理你咩 贏？贏係邊呀 我地提出既條件政府一樣都冇理過我地呀 義士琴晚仲要比人當鬼 義士都係人 係人都會攰架 你地唔衝唔緊要呀 唔好阻住哂 琴晚明明係一個好衝既時機 二百萬人遊完行政府唔理 唔即刻升級等幾時呀 又係度玩留守 有用既五年前就唔洗咁啦 真係好撚駕個人

超級憤怒

泛民 民陣你班人覺醒未